食壽司郎截咗人地條高速線嗌既野食,算唔算盜竊?

是

盜竊師

慘過返強國

算

起觀塘唔算

偷食師

邊度？

長矛攔截

數碟都係你比錢

走數師

俾返人啦

你勁仆街

高速手

高速師

印狗自己食壽司郎

觀塘冇分店喎
去左邊間

先到先得

觀塘

觀塘邊度

食完家鄉菜再食日本仔

藍田有

屌 原來係你搶咗我碟拖羅

真係你？
有冇咁啱

頂你

點做到

隻碟有ic晶片trace到㗎

就係你條木嘴偷我嘢食

劫壽師

爭住俾錢做咩

你條問題咁似Yahoo知識+啲濕鳩問題

土匪師

如果剩係拎舊壽司就TRACE唔到

掉位 坐佢前一格 搶返佢

强搶司

所以我食壽司郎永遠幾十蚊埋單

淨係拎壽司留番隻碟比人 算唔算有良心

撚夠快截咩你

3年前食元氣試過

但人地keep住嗌都冇野食

邊一款

我要坐我後面個對情侶餓死

咩都有 最多係三文魚腩
係咁送錯過黎 我地又有叫呢啲嘢 無人理繼續食

食食下我嗰fd係到問邊個叫咗三舊玉子壽司...諗諗下唔多妥 我地先望下部ipad原來食咗隔離枱勁多嘢

剩係夾舊壽司

憑本事去截
點解要比

去錯完棄